[A/I] （永遠懷念Mata）Fate Grand Order 繁中版 （118）幾時執柒

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search fgo台服，入面有唔同組合嘅石頭號，可以自己睇下邊個啱再決定點起手
巴打推介:

BTW亦有巴打話有被爆AC同BAN嘅風險，自己買之前考慮清楚

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

借鯉魚cba

冇鯉魚,聖女要唔要

yes

id?

有你好友,掛左..........

藤丸立香

點解仲未執

殺生院bo1 完全冇傷害
llis 好用好多

睇完白箱

邊個aoe bo1有傷？

閃

仲有狂周 弓凛

狂周寶一打到幾多

有特攻定冇特攻

有同冇差幾遠?

30抽大爆死
4星都冇隻

得番40抽比櫻咋

來源：雷槍

Shit 唔記得reply

狂周基本上都會特攻

用完啦 TKS

花花好撚CUTE阿

王阿姨 我不想努力了

1

有冇人唔用KP打beast

上次試過 要係咁S/L 都打左好耐

難度印象係小殺生院>大殺生院>弱化小殺生院

抽了幾多

玩開日版
岩岩入坑台版睇返啲劇情
想知台版復刻左水著劍豪未

復刻.....

你是咪睇得禾地2b服太高

4單終於出左

抽到了

一樣都係玩開日版
為睇劇情岩岩入坑玩台版
想問幾時有孔明 pickup
youtube FGO繁中版未來視好似好耐都無update

正 可以抽兔王同拿梅林靈衣

點跟

去睇日本過去活動自己預測

但硬性規定5月先週年慶

孔明應該等灰灰二世活動有

點解櫻會變咗BB

根本都抽唔能到，我揸住個電話抽咗半個鍾頭帝王花pool 手指都熱9埋

.............
幾抽

60
連一隻四星Servant都唔撚肯比我

樓上4單先中

加油

同佢無緣就算了
仲有伽摩同魔王信長等緊我

中

100,102,669,611

台版新手求大髀攬
平時會揀返連登巴絲等大家有FP

士郎added
btw而家啲新手咁勁既

1600!

滅肛

added

有玩日版慣左清體
宜家劇情體力減半愈打愈多體cls
And多謝咁多位加我既大髀

掛金閃閃add左

melt

好凍 攬住我

咩活動嚟

親生仔又然

好羨慕

2B服係後媽生

剛剛先打到終幕 打到好攰
殺生院好難打，有冇方法快刷KP

爆果

雙梅林+ 求其一隻紅卡alterego/ mooncancer

沒有梅林的非洲人

咁你有咩

仲有咁多日 慢慢清任務先打囉

師術

當日輕課梅林池沒中，朋友都說FGO 冇話邊隻必抽，我信了
然後發現高難的示範都有雙梅的身影

好快就係C呆天下 唔洗灰心
到時再抽

好快就執笠，唔洗擔心

Lm

打咗我成粒鐘終於過到

真係咁難打?

我廢囉

換哂KP未？

未，是旦換夠18000就算

最起碼要削曬佢既加防buff

有無人打大殺生院？

大易打過小

細殺生院拎莉莉絲直接3t

準備用白太磨

終於搞掂

隻殺生院連黑杯閃閃都打唔入....
最後用黑貞配泳bb鎖卡+1令咒搞惦左

麻雀腹語術+封寶具+全體强化解除 仲好過水槍傻減氣

梅林無敵從來冇用過

都幾穩
隻弓傻帶錯禮裝，唔係可以仲快d

寶5

mata 幾時先可以換返D 正常助戰

冇乜心機打

打左成個鐘先清左9關墮天

信箱要爆了

今次大更新禾地2B伏會唔會又出事

最尾打完兩儀式就完拿？

有分大細？

唔debuff就入去打

扣0架喎
點打

比3回合佢鳩UP, 之後就打得入

原來係咁

抄功課殺左debuff 殺生院
係咪就冇得再打大殺生院

原來有
自膠

殺生院真係好正

夠仁

臭G

隻蘆屋道滿想點 痴撚線

？

邊條撚樣話靠疊盾可以疊死佢

學妹2下大+技& 1下白太大個加防都比佢一下拍死

手頭得廿隻聖杯點分好？
未來有冇邊隻應該預留？

愛

有愛先

之後比頂級打手 例如閃閃狂狗牙政呢啲

有啲 1 2 3星都值得投資
例如班揚 大英雄比隻佢食多10lv週回方便好多

大英雄冇功都有勞已餵
安徒生點睇？
愛都餵比黑貞到LV100了
另外想可以多啲比南丁上場，但狂職⋯⋯
餵佢杯對站場有幫助嘛？

等送弓南丁

梅林出左南丁就比人廢左武功架啦
99%場合唔洗用到佢
記得有一兩場高難有啲用囉

安徒生可以食一隻升一升
我都有練
產星一流 可以配黑貞梅林用

三拐齊
週回有bo5 伯爵
絕版活動角齊
基本野叫齊 叫可以入局

挑骨嘢就
單體/打手 除咗弓之外 其他職唔太夠
槍夠人但唔夠力

但入面有幾多石/符？
價錢我唔識評
但＄1000=fgo單半左右
絕對好過你自己開個新ac

你自己可以去淘寶搵下D石頭帳做對比
其他你自己決定

加多句
Fgo其實最重要係拐
拐代表你下限
打手可以慢慢再補

如果ac換ac 我會換嘅

但如果你要計盡去 計足佢
你自己可以去淘寶搵下D石頭帳做對比

都係個句
買成品AC買唔到感動

始終都係差緊啲野....

但自己再開ac課比2b服
不如開係日服比葉狗仲好

識日文就係囉

新人留名

前面可是地獄啊

聽講小太刀又KO左6章
FA評價繼續上升

好撚垃圾，唔使入埸睇

香港上我都應該照睇

正宗臭又要奶

條友點解仲有得撈

見到個箱40件嘢 仲有一絲希望有石送

有關係囉

博人傳果條友？

又送咁多野究竟點賺錢

網上好多人研究型月同SONY關係
錢方面大頭實係SONY
但睇訪問估計蘑菇權力最高及唯一
唔係點解話直接講明2部完(雖然之後又食書)
即係行商業化但係人情關係比重高
所以畫師寫手數值參差不齊
小太刀好似都係關係戶
嚴格黎講葉2號都係執屎多

睇舞台劇好過

其一
之前巴比倫動畫佢都有份

咪就係
舞台劇冇希望但有驚喜

悶

等開活動

咁睇平安夜應該直接開黑櫻活動
聖誕禮物我想要黑櫻呀

執笠味濃

快了

教授活動冇乜興趣討論

梅林係唔係更新左模組?

係

辣殺驚真係冇心玩，課金唔係問題，但啲活動咁肝點玩得落

fgo肝都講得出

羊能你終於傻了

有動漫界AAPL之穩嘅FGO都要執笠
呢個世界發生咩事

當作日服都係咁
何況2b 又冇心搞

去到大奧會出返新活動會好D

2020下半年日本仲賺少咗

到時2b應該會執

當初日服都係咁

大奧又升番

唔怪得靚仔左

Fgo竟然唔賣肉賣女
從良？

Btw 禾地2b出年先有makima

新女要你抽仲唔係賣女

FGO女玩家好爽
男人啲靈衣都係送俾你
唔似女角咁出套泳裝又開多個pool要你抽
聖誕節又係送男人 女人要抽
葉狗萬歲

重拾興趣 pad
FGO到底仲有冇人

都ok既

台灣

得呢張揀得落手

冇人
依日開左玩 magicami繁中版
原來18+版同一般版AC互通
仲睇埋 今際之國的闖關者

FGO 2B服是咪執了

繁中台同私煙一樣已死

完結了

但今個活動好垃圾
D料全部多到要扔
又冇1000方

得狗金火有用
銀火用嚟湊100方

果然平安夜出大奧
每日一許願

種火素材聖杯QP已經齊晒，一抽到可以即刻100等滿技，好有誠意架我
錢我都準備埋

黑櫻陪我過聖誕

決定掛埋槍櫻做最愛同支援
以表我對黑櫻之愛與忠誠

超昂大戰

dmm?
想玩
但魔法少女Magicam 都好正
一般版同18+版資料互通

咩意思

冠位人渣

終於露出自己對王既獸性

要梅劍好過土劍

仲有3日就黑櫻

係咪要過2-3先玩到

玩係，但抽唔係

有冇千里眼見到 台服幾時有得抽印度兄弟

預2個半月左右
第4章開

一齊strong hold

大家儲咗幾多抽去抽黑櫻

好豐富

10抽農具
有就有 冇就算

80抽左右

我都差唔多
啱啱清空埋殺職支援嗰位
黑櫻您一嚟就可以坐正

希望中
仲想留石比太空凜

抽完黑櫻下個target 都係太空凜
本身對泳裝武藏都有啲性趣
但套衫真係唔掂

泳裝目標係4星公主

仲有莉莉絲

今日是奇蹟之日

大奇蹟日!

上水睇曬卡

抽爆佢

想留多啲彈藥比pako 嘅印度兄弟, 希望今日隻淫櫻可以生生性性出貨

搞掂
用咗八成彈藥

120石 開始抽

得隻雪山櫻 冇農具

2單咩都冇

我係咪抽錯池

80石 各一

120抽得雪山櫻寶四 伽摩寶零

70 抽到黑櫻
寶五埋另外一隻櫻
聖誕快樂
早成個星期許願真係有用

本身準備好晒堆肥同素材
諗住一抽到即刻滿技滿等
最後成功打動到愛神
抽嘅時候播埋Heaven's feel 埋主題曲

乳母

幸福嬰兒
個細佬會唔會頂唔順

100抽爆死

大奶奶

已經加多一單
共合150抽
0隻5星

自從上次泳貞終極爆死
咩都唔怕了

寶2左

I know that feel bro

屌83抽一隻櫻都冇
仲有D奇怪十抽好似中bug咁

i KNOW!
我重開左3次抽,咩都冇

但你有5星

今次十抽係咁中禮裝

存石爆死一無所有

什麼也沒有

我都係，平時活動一百五十抽都無一張五星禮裝
今次猛出就唔出四五星從者

平時非慣 難得歐一次但歪撚晒 哭撚咗

鳩抽就歪中 儲石抽就非哂

有課

2單禮裝全突滿加一隻槍櫻

愛服務

D技好好用
記得要用多啲

更新完之後, 用模擬器玩FGO 會CRASH

夜神打晒第一層都冇crash過

回歸平靜

死歐洲人講風涼話

鬼有咁大

越嚟越想棄game

2b

成日都抽唔中

誰人會愛我這種孤兒仔

乜都冇

未打完2.3冇得打大奧

大奧迷宮地圖

大把時間
用乜地圖 全部破晒去啦
咁多嘢拎

新手入唔入坑好
依家入遲唔遲

用咗兩個鐘多啲先通晒第二層
好彩係假期
唔係冇咁多時間行晒佢

對Fate 有愛就玩

100抽用晒d石都冇
之後泳裝點算

這前方可是地獄喔

冇石

課一單都冇咪算囉

入啦，到時執柒就冇得玩架啦

想安全D 又唔介意日文可以去日服 但缺點係活動角唔齊

2b台服跑車服 節日有對唔準 福利差
好處係中文 課金平 可以草多2年活動角 可以未來視

Btw 建議你收石頭帳

等肥姑媽同黏土人應該會出掛

繁中台需要大量新血

課

上天

依隻game真係好鬼
課完即刻抽到

咁咪好
禾呢D課咗都冇
中左都歪

抽福袋算了

抽完之後未得閒玩過

15單 3隻伽摩，1個盤子，1個後腳根，1隻拉2，1隻孔明，好撚非

同E

唔中呀

洗唔洗咁多

都有伽摩

我覺得我個帳號比人標記左
每次想抽既角色都損手爛腳

7隻5星即係 120抽一隻 都ok嘅
我自己追一單都歪咗船長
仲要係最後單抽

我定義係100抽冇1隻5星算非

120算小非

當然人人定義唔同

我第7單前都無1隻5星

洗濕個頭乜都冇 唔憤氣 唯有繼續課

90抽一隻櫻都冇

呢隻同三藏真係淫到仆街
淫僧淫妮

三藏好淫咩

三藏取西經果陣同班徒弟幾多次

妖尼姑一直放係my room standby

Me too

咁樣撚人

真心好用

迷宮又多嘢拎 記得有時間解哂去

左手條漕話唔定滿左打boss會加攻

加攻

屌呀 又係4星

比d掙扎，我今個月又白做

雙糧

果幾隻活動贈送既角色ie. 術酒吞,小黑..etc 真係平民救星

騎金都幾好用
之後式姐 黑貞

仲係第3層

呢個時間都真係幾磨時間

呢個活動都真係幾磨時間

呢個日冇嘢做啱啱好
行完一層就冇晒體又kill time

100,104,997,859
新手求加
加咗哎T狗巴打

我屌，乜啲印籠skills唔可以成日用架
我貪方便次次打都用

鳥妹加咗

用得愈多隻boss 會愈勁
但可以用花牌消

嗰咩奇怪的牆壁30先開係正常？
啲路行晒但最深層都係冇開到

ok

加左

唔撚驚啦
我鐘意挑戰難度
不過大殺生院難啲定未削弱迦摩難啲

玩完第八幕拎到五張花牌
之後點繼續？

等30/12 1600 第四層 顏色奇怪的牆壁

睇個死肥仔DA又話29/12
唔該巴打

打過咪知

以前打殺生院同佢慢慢磨就得
如果打迦摩要速戰速決 我個box唔係幾得

繁中台d old sea food 去哂邊

E隻game仲未過氣咩

100,104,901,100
求好友

歐撚自己圍爐掛

抽唔到伽摩棄坑掛

572巴打去咗邊想用伊利雅

On了

過檔玩公主連結啦，fgo好悶

On了，想點==

冇，感謝你

新手玩左成兩個月先抽到一個五星
有邊個非洲得過我

其實都算正常...

無課超過一年冇抽到過五星都見唔少

大家都係assassins, 點解反而係傑克出黎gank 我

差一粒就可以換5星

新手新ac?

J仔咁好用

我真係新手啦

我開服果時玩,第一隻5隻金閃閃
第二隻已經係去到FGO第一次出福袋

第一隻就寶五.....

咁勇 石頭ac都唔收

第一隻5星

真·唔課金

好用阿，但想抽淫櫻多啲

100,102,175,624 新手求加

已加
新手都咁多五星點跟

Fw: [閒聊] 大奧活動大家評價如何

睇完主線唔太明白背景可以睇下呢篇文

所ubw渣二真係可以黑白櫻任砌

打咁耐都未趺

艾蕾新0衣

街機=親生
日美服=野仔
2b=孤兒仔

Beast III點打

女梅林

食滿花牌+合理運用御主禮裝技會令難度大幅下降

抱一隻朋友既突滿傷害禮裝淫櫻
加埋自己果隻
搞撚掂

有冇人知道 嚟緊幾時會出新英？

下個活動帝都復刻
之後事件簿預熱 孔明pu 再來事件簿聯動 出義妹 送小灰

冇肝了

村正終於

咁快就一年啦咩

最全能既角色,如果係狂職係可以一隻打天下

月頭又有10綠方拎

新年5呼符射晒落海

點解我課唔到金？

日服出隻村正勁到癲

新年快樂

年幾後到台服有得抽

巴打入錯post

有狂武夠用

冇阻止我抽宇宙凜嗰決心

歪第四隻

限時活動【復刻：嘮嘮叨叨帝都聖杯奇譚 輕量版】即將展開！
西元1945年，在極東之地觀測到一個奇妙的特異點，與謎之英靈的邂逅編織出了新的聖杯奇譚。
充斥著權謀術數的帝都中，聖杯戰爭的帷幕再次拉開。
降臨這片土地的究竟是神，還是魔…..!?
【復刻：嘮嘮叨叨帝都聖杯奇譚 輕量版】活動期間：1月8日(五) 維護後 至 1月22日(五) 12:59

有公告了 應該過年出事件簿聯動
挖石等義妹

繼續集氣泳4
今次一定要同兔仔王死過

而且義妹要第二年強化先好用
如果資源有限/冇愛/有其他拐嘅人可以下年先抽

第五張活動禮裝有冇得拎
定係要刷

同埋高難好似好難

義妹係咪陳宮粒炮彈

錯 陳宮面前 人人平等

未打

原來日服目前有登入即送30石+幾張呼符,
加上可以直升一隻到靈基4,
所以可以刷首抽體驗下村正...

不過個池應該要到8/1先再輪換到村正up

開晒所有門就有

攞槍櫻打，易到

呢個咁嘅垃圾活動打一次就夠，復刻就無聊先打

唔想開晒
上網搵下邊間房先

冇槍櫻呀

抽karma 就有

第五層開晒右上面嗰埋門就有

感謝巴打
頭先抄功課跟個肥仔DA用大英雄同狂蘭5T過左
刷埋d素材就完成個煩閪活動

我仲係5層遊緊
又公會戰又動畫冇時間玩fgo

遊乜鬼
直接睇圖爆機畢業啦

你會唔會睇哂字?
我會睇哂

每間房d字？

挑戰咗兩粒鐘

大家d令咒都好中意留黎收息

有咩咁勁

唔係咁玩就冇野好玩

用令咒4T搞掂係第二種爽

我啲高難唔想諗都係用令咒

用令咒先係Master 嘅表現

FGO係一隻文字後宮game
唔通玩佢真係為左d gameplay咩

佢啲技能好鬼勁，可以抽一隻看門口

我只為吾王

我真係好鍾意玩fgo

盤子大佬

好贊成呢個講法

仲未打完

我應該打左1/4放棄

有術傻既話，龍馬可唔可以寶具連發到？

台服都未有

台服抽乜冇乜
唔想玩了

仲有得買？

炒價

幾錢

你話我？
我係之前訂咗
但遲成個月拎姐

我都想訂 但唔知幾錢

依家完咗
當初訂就4000円
依家要上網搵 食炒價

炒係幾多

你自己上網睇

個個放嘅價都唔同
好難答你

我得知香港呢間有file賣
可以買兩個頂住先

當初日本我訂一個都400円 未計運
你自己再搵下

以為5周年嗰本嘢

要上日本D網睇

迦摩易食過妖尼姑十倍

上水

你個名

正唔正先

小太陽改咗模

nobu nobu

改左好耐...

太耐冇用

3日

明明等多一陣就可以增加到四日

等到四週年先推返上嚟

活動打Nobu第一關都過唔到
又唔俾借人

發動令咒啊 master!

提升下練度先

你有D乜

練高隻恩
再唔係練多隻3星狗
Btw做乜咁睇唔開唔買ac自己練

果斷買ac重練比較好

上年嫌煩冇玩
今年為左龍馬都係要玩番

我上年bo4
打茶茶嫌麻煩冇打
今年追返1bo is ok

好撚煩呀冇得3T

拎最大加成平a 算，唔追求3t

冇放+敵人禮裝
寧願3T

咁咪冇得睇攻略玩

冇

買acc係點?
會多石D??
真心唔明

BTW
岩岩刷多次首抽
10抽中B叔+齊格飛
wish me luck

頁頭有講
去淘bo又好 其他網又好
直接買個石頭ac
入面會有石 /五星
好過自己重練

原來泡菜伏仲有西過禾地2b

有d網會賣首抽帳，比你簡d 角色+禮裝配搭，視乎選擇百幾二百蚊左右。

呢隻驚輔助係遠比打手重要，所以一般都會推薦新手買個有齊四輔助（孔明，梅林，術斯卡哈，術玉藻前）+一至兩隻群體打手（個人推薦伯爵寶2）+一至兩隻單體打手（狂X，弓傻etc etc）+若干張萬華鏡禮裝（起始80np）。術玉藻前嚴格黎講已經唔係必須，因為2年後將會出隻更勁既藍卡輔助，不過呢已經係後話。

你個新ac有B叔其實唔差,一隻B叔夠你打通哂主線。只不過玩到後面可能會有d吃力，周回會好慢。你可能會問如果自己抽得唔得，唔係唔得，但係舉個例四大輔中既梅林同術斯卡哈都要成年後先再pickup，你可以自己衡量下。

孔明單up

如果真係有意重新開始,
如樓上ching所言,
你買個有四大拐既安全帳號,
遊戲體驗天淵之別

多謝巴打詳盡解說

正
衝主線留石抽

留力xx

Xa

有冇八掛聽下

........

去日post 睇到

起因

嘩屌 韓服好撚痴線

加上之前比人捉到改機率

難以想像竟然有其他服仲差過2b服

咁都有人玩fgo

咁失業大把時間肝fgo一流

15:18

免費BB係咁幫茶茶啪針

想問如果想寶5龍馬係咪要做晒全部任務
玩到主線第8節已經唔想玩

第五隻要打晒所有關卡先拎到,
拎到果陣都基本上等同/接近全任務了..

點解呢度仲未執柒

不要再說了

禾移咗民去日ser傾了

啲任解唔完咁
打撚到癲

啱 所以拎隻龍馬算

25 !

寶一冇撚用

之前bo4

hea住每日回體食多幾粒蘋果應該完到100任...

要汁柒了

但fgo 灰灰卡面

借滅肛打高難

執咗隻666滅肛過咗

頂唔撚順
寶4收工

啱呀 cls
上次都係最後一日刷
剩茶茶關先end
屌 個活動每種160隻
打條撚
今次破表關拎身龍龍上bo5算9數

岩岩寶4
Close game
我上次冇玩所以寶4就收工
越嚟越覺得隻game浪費多一秒都唔值

日SER post留左名, 推得勁快,
成日興致勃勃入去想追POST,
點知認真政治討論仲多過fate/二次元相關內容

我變左劇情黨
資源求其用就算

不嬲係咁
同聽tama

只不過近排姐

復明了
抽抽下出左本童謠果下我心諗...

其實明唔洗急復
下年會有大規模復明手術

咁呀....到時, 米缸

呢個係新account
貨左幾舊
都唔知算唔算
終於可以面對呢度咁多位大佬

巴打鍾意自開AC?
係都ok既
留ID啦
方便大家借角

信我
一開始幾舊你會覺得好多
但玩玩下你會感慨人生

歪到bo4

話說隻恩去咗邊

隻恩晌舊account
算啦

點解唔課落舊ac到

因為舊account抽到既都唔岩心水

準備抽爆狂娜啦

100,105,071,373
Thanks

今次活動呼符一抽孔明,告別非洲人日子
Btw 我有個小號不要,又不想就咁棄置,想送出去有咩途徑
只有2五星新手號,賣的話不太值錢

拎去引朋友入坑

勁
我抽到就黎冇石先中
Btw
孔明應該寶1 ok?

夠la

你舊ac既id係咩
想睇下有冇加到 想del返...

舊account個名就係我個連登名
你搵搵仲快

孔明會自我複製

已add

咩叫自我複製？

Thanks

孔明呢d術職好易歪

啱啱見到Carousell 有人買緊呢個Account
但真係好奇怪
佢明明只係level one
即係一關都未打過

買石頭號自己抽好過啦
隻驚唯一樂園就係抽卡
你連呢個價錢都要俾埋人
仲要貼錢

但呢個ac幾好用
可以考慮

你知唔知爆大死種感受

但係真心唔明
佢係一關都冇打過
就已經有呢d野
個account都係$650
首先係佢點做到？

更重要既係佢顯得我ingame買石好on9

有個池&有石咪得
登入石 活動石 符 草埋先抽
大把

繁中台竟然仲有人

幻覺黎

650
65都嫌貴啦，冇練度冇剩呢啲Account唔值錢

黑石不了

自開ac係信仰黎

點會 一單價錢有呢啲我肯呀

650真心太貴，下圖係我個fd半年前買，250蚊，好似都係carosell.

呢個真係唔知價
Btw 點都抵過空ac上路

係，所以個陣我先建議位巴打買個好d既起手帳，半pack石唔洗既價錢有呢堆5星簡直超值

又爆死

今期活動攻略

Added 我係王奇醬

一直都係買AC最抵

活動關隻稀有怪會跌啲咩

兩符中司馬懿
發現中五星前通常都會lag機

睇完主線都好想抽

剩係有睇二世事件簿動畫都好想抽

冇睇動畫
但主線一句弟子就突然間有愛

Diu老母又係仆街任務制

最後都係買左個起手account
450 有呢埋另加千幾石

之前add左我既巴打唔好意思

一開始唔做功課

又幾抵玩

買ac起手個感覺冇咁爽.......
由其呢隻game更加係...
都係自己起手慢慢玩既感覺先係最好...
仲記得當初入坑係0五星起家.....

我起初都係咁諗

好用嗎？

中新4星都會

始終都有分別....

暫時黎講唔太好用
等一年後強化+50np

100,103,732,051
求加

另外如果巴打之前加左我舊account
可以delete 番
Thanks

有尾嘅

所長呀所長

超幼

呢舊嘢真係要開慢速打先有feel

有d感概

雖然對我黎誚只係半年前既事

如果唔係一早沉咗saber船 我應該係fbi控

最緊要自己玩得開心
個起手AC 同我當初嗰個好似
千幾石正呀喂

Added

added 睇下有冇

有冇睇小說

灰灰大個女

還我雙貌塔

我都係兩符中司馬懿
冇諗過會係咁

歐到

灰

可以點畫
美的魔術

羈絆點數其實點計
紫式部 6lv 上 7lv 要40幾萬
但bb 6上7要20幾萬就夠

聖槍拔錨...

咁大個女會有幾大

二世動畫好唔好睇？

值得睇

收到

呢個組合
太美妙

Dklm 五星有冇冇所謂
但至少出張灰灰禮比我
比金恩大姐我jm9

有冇人覺得今次活動d bgm 幾好聽？

冇留意
注意力集中係灰到

正

呢2日留體力準備刷柱

讀心驚

台服幾時先整全螢幕....
藍邊真係唔多好睇.....

我睇慣左

以前用iphone 7plus就真係全螢幕....

奶光要燒2劃令咒先得
燒傷痛到你呢

冇下邊已經好好 日服之前一路都係下左右3條尊貴藍邊

我想要真全螢...

當日乜都唔識比第六章高文打到自閉,
今非皆比, 一箭報仇

閃閃都可以轟爆佢...

今日

想問下今日下奏四點開打個魔神柱活動大約會持續幾耐？？

日版就幾個鐘 呢度我諗冇人打

預一日
今晚會開始自動扣

當初刷呢隻得嚟D書頁到依家都未用晒

斬呀

新手一問，有冇刷柱配隊教學

最快就
寶二或以上三藏配百等黑杯 + 瑪爾大 + 梅林 + 極地服

咦 竟然有新會然

大課長配隊

我隻Melt bo1唔夠力
要換埋孔明先得

搵大佬既黑杯玄奘寶2至寶3+10級換人服+莎士比亞9級紅魔放+大約打40幾萬,
剩返用自己既機械伊莉親/術酒吞解決

20分鐘得萬柱
2b伏真係要汁了

個ser係咪疾疾地

就執笠

冰總點會冇呢堆

有少少

我新玩家，是咪認錯人

被撚了

新會然咁唓啦
去日伏好過2b伏

斷開連接，快撚D執啦

垃圾驚

執柒咗去啦.JPG

邊個術職唔係放文西LILY禮就DEL撚咗去

今日都唔爆post 2b台是咪可以汁了

神早已經執咗，開台果條友都唔玩了

你是咪錯post

啱啱先down返黎玩

三師匠傷害浮動有5 6萬咁大咩

真

一堆BUFF疊上去個上下限自然會大，乘數嚟

人多少少就斷

集氣整死佢個SER等賠石

好lag

3bba 70萬

跟唔到

Bo1 得~50萬

比佢dbuff咗都有56萬

寶一三藏+黑杯都夠傷....

得666

打咗35場 條bar仲好長
冇人玩

冇了
要執了

條bar 會唔會扣得太少

越做越閪撚留到人咩
週年慶又唔跟
之前開跑車白開
叫佢D工讀生互含

明顯set左時間
我估4日左右

可摸耳講下發生咩事

咦，如果係咁耐就好wor！
本身星期二要去考試，但又覺得唔打下好唔抵
如果可以打成4日，咁可以考完先打

咪以前D野囉

300粒鐘 可以慢慢

你數下由4點到依家4個鐘左右
佔左條bar幾分之一就計到

哦！ 我以為係計次數

日服係
台服初期跟日服比人秒殺
中期冇人打
依家玩定時算

刷咗10000條了

以前都可以一晚一條柱

要打幾多條柱先實現到QP黑泥鬼燈書頁自由

自由左幾年了

2年前自由了
但QP就

月頭5方

興致勃勃抽落去果下,猛然醒起係咪要等到金鑽頭up再抽,
果不其然
銀色殺階卡面,鍍金.....

切C爸爸唔好咩
我都bo5咗

豈敢話唔好

型到

邊隻係金鑽頭？？

icic

進度好慢

相信抑止力

見慢就自然會放慢腳步刷

刷咗70次，已經唔係好想再食果

10次都冇

想請問下刷魔神柱係咪仲抵刷過以前D 刷箱活動？？？

咁綜合嚟計刷箱一定係最抵
但佢抵打過週回
料又多 如果你缺某1 2種材料
佢就超值

終於肝埋
自從bba出咗之後都少用咗

進度好似快咗

痴孖根做乜鬼條bar 短咗咁多

抑止力

仲諗住可以自然體刷多幾日

原本100之後諗住慢慢
依家要趕工

快左超多

官方開始做手腳.....
唔做手腳既話 靠玩家真係唔知要打幾多日....

似諗住今晚完

100場
收工

molamola!!!!

前2日100
今晚68

總共先刷得70次,本身見今朝仲有成7成血
諗住平日扮工先慢慢刷

你差D乜先

料

終於接到金鑽頭回我迦
義妹大人有緣再會

Qp

11-3 隻rider 點打？

如果依家先開始玩個活動得唔得

我用狂蘭+迦摩,B叔壓尾
不過都係用左三令咒續關,
因為送唔走迦摩導致B叔條命比BOSS掃晒

呢個永遠都會缺

得既 冇柱刷姐

叻女

已經完左？

尋晚完左
不過個活動送寶5小灰,10幾石+3呼符,
抵玩

M果首鋼琴伴奏係咩

隻格蕾值得拎既...

抽到鑽頭，但抽唔到司馬老賊

IM back

我想要灰灰禮裝

哀醬

這可是地獄喔

先不要

入master 嗰page首bgm 係咩
好撚正

係入面搵搵

搵到了 唔該晒ching
係 well-disciplined classrooms

官網有活動解迷玩
其實幾有趣又唔算太難
有興趣可以玩下

麻目了

心郁郁想幫藍呆補寶
轉生日版抱大腿果陣覺得仲好用過狂娜

唔好ff 傻巴是禾der

寶2夠啦...

日服有生放送

李依成檯都船長

笑死

難得抽到時間打機
你老味又維護

多左120石
綠方用用下得返14000

Bo2咗xa

死歐洲人

有課一單㗎
而且你知唔知之前用咗4單先bo1

等saber war bo2埋x

突滿左兩張whydunit

我要灰

香港加油 added

應該再一個狩獵同幕間就係2.4預熱了

2.4應該最快都要3月...

狂周那

咁耐都未推爆一個post

屌 唔怪之得冇印象 la

已死
冇人流冇討論 我post嘢都去曬日post了
最多咪每日留句言

話說個活動fate 展又引起我傷心回憶

有白槍，橫掂有咁多石，可以搏下

唔係單up 唔敢搏
之前抽過都係中小恩小太陽
槍階抽剩白槍同鳩槍未有

其實有艾蕾就唔洗要白槍啦
白槍到依家都無加強

Post將自製gif推下post

比d鼓勵你

Block

唔撚抽啦
出極都冇灰禮裝

前後D石70 80抽
四五星農具一張都冇
都刷完 都冇灰禮裝

打完高難了
幼帝第二次break之後會必閃3 round 記得要有對策

當時我就on99咁企左係度

不嬲高難直接貞梅狐無腦坦&磨
諗到廢事諗

冇呀

我嗰時都係
以為黑櫻狂貞可以首通
點知3round 迴避打唔入
最後換必中禮裝先搞掂

不過黑櫻真係好撚勁 高傷又不死

帶貫通裝

網絡錯誤? 什麼事

呢張第一次整柒柒地
下次再整

2000

屌，網路異常入唔到，重裝後FB登入變新AC

我冇咁嘅問題
你本身fb開ac?

想問extra 階個pickup，3星係咪一定中薩里耶利？

應該係

趁趁呢次抽滿佢先

恭喜發財
祝各位繁中服ching 單抽見黃,十連寶五

一下中

台伏係咪冇活動，直到三月中先開2.4?

根據未來視,仲有呢三個

唔該巴打！！

下次要copy去如西王copy

茹西王

咪嗚鳳莊lo
之後去到3月頭2.4預熱
3月中開波

尋晚saber deadline前終於中蘭斯洛特
四星仲難中過五星
真係吹脹

但劍蘭偽四星真五星
以前円卓up抽到bo3了

比五星3色單體女劍仲泛用

所以其實劍蘭先係真目標
但無奈太難中多次
依家bo 1驚唔夠力

BO3

黑貞幾時先有得改模組

日伏post太多mk兒了
要避難

Btw以為今日槍up
原來佢2日轉

反正佢定時有活動送4星
怕甚麼

10符炒粉

所以xa算 但炒

NO people?

Xa 好用？

有愛

沒有愛就看不到

職up抽4大拐抵唔抵，定係留石等之後角色up先抽好

平時會唔會課?
如果冇孔明冇C狐都ok既
少無課/少課就淨抽真愛算啦
最多十/廿抽過癮就算

咁點解之前唔抽孔明up

想抽就抽得中就唔洗咁多人失明啦

咁搏孔明/拐up好過職up
咪等多陣
泳4有梅林
之後再下年就有狐/明送

100抽fail左

Rap

咁等泳4 la

但係泳4有狂武藏wo
想要老婆

集氣

屌
式姐寶具本開咗未

支那網

內文

整理一下FGO最近版權的一些問題

起因：FGO有兩名角色(四星兩儀式五星兩儀式)的強化本在日服上線時採用的名義是街機聯動，而街機的版權在Sega(Sega相關可以在版內搜索)這一版權分割導致了國服同期無法開啓這兩名角色的強化本(b站聲稱)
經過：這兩名角色的人氣在國內並不算高，強度也比較一般，因此這次事件只起了一些小小的波瀾就風平浪靜。但是日前FGO的超人氣角色黑saber的靈衣(皮膚)和強化本因為同樣的版權(漫畫版權)問題無法上線，版權問題再起波瀾，得益於黑saber的高人氣和中等偏上的強度，這次版權風波並未簡單地結束

b站運營方也以個人名義答復玩家版權商談問題確實有困難
爆發：今天美服和韓服以兩儀式生日的名義繞過了聯動開啓了這兩名角色的強化本(美服直營，韓服代理，兩服收入均不如國服)，導致之前表示理解的各位國服玩家十分難堪
結果：b站目前還沒有官方回應

認真 大家要去官方屌下
Fb 客服都要
已經食咗式姐bo解
好大機會 黑呆0衣都會冇 dklm

巴哈

Dklm

Ptt

大佬比人燒完補鑊 佢終於識郁

點都係抽唔到女王
500石一個五星rider都冇

信念唔夠
想抽梅芙試下搵舊芝士做媒介

要女王jm9
騎單體拉二咁尾機
羽蛇神都唔差

I LIKE BITCH

殺生院is watching u

其實梅芙都好勁，對男性特攻

D技麻麻

點解又會有老福又會有醫生
時間點對唔上喎

係囉，都對唔上時間嘅

對唔上？

醫生死咗老福先入隊

即係佢地2個其中一個係兇手

好似話後面會解釋

終於清晒free quest

日日劇本周回QP

辣殺長草驚

今次竟然有聖盃
仲送埋結晶

台版呢排真係幾hea下....
有啲悶...

有興趣幫薩老師補到滿寶就趁宜家職階池喇

有兩儀式強化

今鋪真係多謝支那人&泡菜ser

666派表示結晶大把貨

得返3個
好彩唔多五星

40幾個

冇QP

好冷清

呢個係最後一個post了

竟然有早送円卓

下星期又要上船，仲以為可以抽埋狂周先上

之後落船仲要隔離
Btw
D船員洗唔洗驗

上船前72小時要驗

又一個月頭

Btw 上咗船洗唔洗罩

應該埋港先帶

有工開都係好事
巴今次要去幾耐?

好耐冇玩
岩岩呢2日down返黎玩 好似冇咩活動

依幾日比未打主線果班沖下主線

打到魔獸戰線唔夠打阿
卡左係R依絲塔入組果個位

依到好多大佬

幫自己升下啲人仔先再算 冇一隻係爆lv 同升到第4階
琴日一入game 好似拎左勁多野 成18x粒石

想抽Abigail 幾時會有

下星期應該狩獵
之後就主線
依家進度算係正常速

一年

去邊

隻船去邊我去邊

即係唔係一程程計
係一期期

down定海量av先
會唔會剩係來往歐亞/美亞咁? 定會隨時周圍走

一年真係可以咩都唔同晒 尤其前兩年

100,104,879,699

玩到第7章 求大佬

133,100,091,774
極光幻想
added

應該靜係亞洲

added, 雖然唔算係大佬

冇哂大佬啦

真
剩返禾呢啲小薯

又扮

依家先玩今次個活動仲趕唔趕得切
利申: 次次都deadline fighter因為已經就嚟想棄game

Ok
今次劇情咋嘛
得1 2關打

真
非燃

點解你地仲未棄game

當睇小說ok

我skip 晒

養住草等泳裝

我都係喎
禁幾個制就送聖杯

武藏幾時再有得抽

年頭係日服新創左個AC,
岩岩推完左台服即將開放既2.4,
全靠好友既小恩同小太陽carry
快D係台服都mark定大腿

泳武？

我以前係咪加過你?

係阿
估唔到仲記得我 因為我個名？
玩到第7章 之後就冇玩走左去睇動畫了
反正目的已經達到 依家無聊又想開黎玩睇劇情

係尼日利亞行梗船 依到D人世界級

王騎D fd?

Saber
我新手入坑
熱潮果陣好抗拒手機驚
當年只玩過PC隻H驚Stay Night

弱弱一問
咁嘅陣容發展落去夠唔夠推1.5同第2章

點會唔夠呢

我見全部寶一又缺大家講嘅CBA

大佬們追求更高層次既野嘛 廚力/競速/6加成同秒秒秒既愉快遊戲體驗,
但以過關黎講, 呢個box肯定冇問題la~

明解
btw最近30抽中黑貞+傑黑覺得好興奮

2000萬dl左右有

禾呢啲非撚一隻白貞磨

即係有排

呢度好冷清

Diu 咁多5星既
我都想問下呢堆野夠推到去邊
同埋3 4星既角色有冇用 洗唔洗升架

我19年開
果陣淨係抽卡同肝過下泳裝活動
之後放左係度成年半冇開過驚
呢排有fd講起fate系列先dl落黎玩返
早知keep住升野登入打下周回
唔係一早都練滿晒了

Btw上網睇有啲1-2星都好有用落黎配搭秒活動/周回

要推台服目前既主線實冇問題,
不過以你情況,
可能此post內部份過往討論會對你有一定參考性
請閱

同一個post嚟

其實推埋呢個仲開唔開119

依度冇咩邊個係當年h game入坑既老屎忽
得我係

呢度是2b飛高post

Mo+la

連登多00後

唔通要玩日版

睇得明咪去囉
睇唔明有咩意思

冇所謂架
我2邊都有吹水

佢地話唔明睇utube
但我覺得冇戰鬥唔連戲
好懷念細個玩咩都有漢化
點解手機咁多限制

時代進步
科技進步
屈錢手法進步

悶死，冇活動

1700開始刷釘喇

釘同書頁
終於要拎返隻狂蘭出嚟

新手想入坑港台服睇故事

呢隻ac 開唔開得？

夠用啦，純睇故仔嘅話，可以係呢到抱下大佬大腿，基本上9成關卡都可以一命通關

Thx 巴打

刷釘關卡既怪係死靈,
又可以放小灰出黎玩了

賴光推圖好手

3t推薦

點攞金蘋果？

活動/節日/紀念日送

1. 5★斯卡哈Ca 、 5★梅林Ca 、5★玉藻前Ca 、 5★诸葛孔明Ca +万華*2

2. 5★阿尔托莉雅Ar 、5★吉尔伽美什Ar、5★弗朗西斯Ri、5★紫式部Ca、 5★斯卡哈Ca 、 5★梅林Ca 、5★西行者Ca、 5★玉藻前Ca 、 5★诸葛孔明Ca 、 5★诸葛孔明Ca 、5★刑部姬As、5★黑贞德Av、 5★岩窟王Av

大家會揀邊個？

2

冇得換好快刷晒狩獵任

鑽蘋果

等官方送

有活動都唔送
狩獵活動唔係活動？
唔知日版送唔送

禾是咪入錯post
竟然有人吹水

證明你too young too simple
禾D金蘋食極都用唔完

我有一半功勞

有幾多個

長期250+

你可以做台豬了

入個post你開了

玩得耐根本好難燒
之前閃閃祭燒左80個
依家補返曬

我就黎食彩蘋果

不如開tg 呢度攞黎招新會然

......巧多時間
呢啲狩獵我真係冇刷

其實之前刷箱活動無哂嫁啦，跟住係打下活動拎番d,跟住又準備無

我係打柱&主線&活動先會食果
其他不了

好想快d抽宇宙凜

新手揀咗2起手，想問下而家初期有冇咩貼士話要練啲咩先架？

狂周

宇宙凜>明日香

典跟

前夕可以前半個月
草原啊

班仆街佢哋應該想調活動
泳復刻可能調係週年後

咁呢樣可能好事
假如抽完細文西仲有石可以抽多d

一係就1700疊住清明出

咁都勉強可以開快車
4月頭2.4
4月尾上衫
5月頭泳3
5月中週年

用ban 雲個隻咪得

Ban雲？

大佬泥

然而消費額度已經全部預留給仇凜了

未見過
邊位巴打

衫色
髮色
性格
造型
100%match

就黎上劇場版最終回

strong hold等緊

下次福袋係幾時

上咗啦⋯⋯仲出埋事
依家炸緊

周年慶 5月